\linespread{0.8}
\baselineskip=0.8cm
\pagenumbering{harfi}
\input{Preface/InputVariables}



\TitlePageFa
\BesmellahPage
\ThesisBioPage
   

\keywords{گیت , ورژن کنترل}

\begin{AbstractFa}
 یک سیستم کنترل نسخه (VCS) یک ابزار برای مدیریت مجموعه ای از کد برنامه است که به شما سه قابلیت مهم را ارائه می کند: برگشت پذیری، همزمان سازی و حاشیه نویسی.
 \newline
 اولین VCS ها به عنوان فن آوری پشتیبانی برای برنامه نویسان کامپیوتر ساخته شده اند و هنوز هم استفاده اصلی آنها است، اما آنها می توانند برای محتوای وب یا هر نوع سند یا فایل داده ذخیره شده در کامپیوتر استفاده شوند. VCSes مدرن، به طور خاص، به طور کامل پشتیبانی از فایل های باینری مانند تصاویر را پشتیبانی می کند.
 \newline
 اساسی ترین توانایی که از VCS دریافت می کنید، برگشت پذیری است، توانایی پشتیبان گیری از یک حالت ذخیره شده، شناخته شده خوب هنگامی که شما متوجه می شوید که برخی از اصلاحات شما یک اشتباه یا ایده بد بود.
 \newline
 VCS ها همگام سازی را پشتیبانی می کنند، توانایی بسیاری از مردم در اصلاح همان مجموعه ای از کد یا اسناد می دانند که تغییرات متضاد می تواند شناسایی و حل شود.
 \newline
 در نهایت،  VCS ها به شما  داده های شما را حاشیه نویسی می کنند، ضمیمه توضیحات توضیحی درباره قصد پشت هر تغییر به آن و رکوردی که مسئول هر تغییر است. حتی برای یک انفرادی که برنامه نویس است، تغییرات تاریخ، کمک مهم به حافظه است؛ برای یک پروژه چند نفره، آنها تبدیل به یک شکل بسیار مهم ارتباطی میان توسعه دهندگان می شوند.\newline
 
 هدف ما در این مقاله آموزش آسان پایه ی ورژن کنترل گیت است.
\end{AbstractFa}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% چند خط زیر را هرگز دستکاری نکنید.

\OathPage 
\CopyRightPage  
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%








\tableofcontents\addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{empty}}\newpage
\listoffigures\newpage

\newpage

\pagenumbering{arabic}
